想學游水

想學游水有冇介紹？上網見好多泳會，點撰好？

我有香港業餘游泳總會教練證書
擅長授教初學者、技術改進同比賽技巧🥇
現為 Hong Kong swimming regional squard 成員🏊🏻‍♂️
4歲以上就可以架啦😆
歡迎查詢🔍